正式宣佈今日係sam gor 之日

有冇人諗過點解sam gor好揀唔揀 揀今日跳？
今日有線地震 會唔會係收左中共錢做pr?
分散注意力？

by cctoy 手足

Sam仔

邊撚個個腦咁好想像力，掟落堆填區都嫌晒位

當我地cctoy手足流？

同波台狗鬥下先